街坊們 請進化—帶野飲落街

眼見愈來愈多街坊夜晚出街
感覺到大家都好落力
嗌得愈來愈大聲
哨亦都愈來愈精準
又識be water
好波

但係！！！！
嗌極都會口渴架嘛
所以一定要帶定幾樽野飲傍身
凈係得把口 係唔夠架！ 咁多位街坊！！

以下將會幫埋大家分類
希望大家都會帶埋出街飲啦
請人飲都得架

level 0: 樽裝水

方便輕身 解渴一流
係樽身軟左d

level 1: 紙包飲品

好多花款 任君選擇
但係唔小心跌落地 就好易會爆開
跣親d動物就唔好啦

level 2: 罐裝飲品

細細罐好易袋 係重左少少既
但勝在夠硬凈 分分鐘硬過骨頭架

level 3: 酒類飲品

呢排大家都好大壓力 好需要chill chill
但好多酒都係玻璃樽裝
大家要小心輕放吖 碎左就好危險架啦

level max: 保溫湯

天氣咁凍 最好就自己煲定d湯水出街飲啦
個壺咁硬身 你想煲咩飲都得架
暖下個身都好吖嘛
但記得記得唔好整咁熱吖
太熱 辣親個口就唔好啦

大家落街唔好再兩手空空啦
起碼見到狗/有街坊比狗咬 除左得把口
仲可以企高少少 望多d野 飲多幾啖水

一齊進化啦

：我會做多一步 帶野飲出街

：繼續兩手空空 繼續大嗌 用把口就夠

進化啦咁多位

如果嗌口號有用
就唔需要拖到11月

再推
要大家都識玩

幫推唔該

連登仲有好多街坊睇架

保溫壺啲飲品唔小心整得太熱可以點樣請人飲

口號救唔到人
唯有裝備自己 先係上策

汽水轉做咖啡罐 硬身好多可近可遠

尚德手足苦戰緊，大家打算點？

鬆少少蓋
再放手

雀巢咖啡

都可以
好flexible

上樓拎野
去7仔買

推

商家佬最驚冇人幫襯

細細罐 岩帶

簡單嚟講 輪更制係膽，玩法就百搭。
輪更就係要班狗出嚟
佢一出嚟商場/街鋪就會落閘
借班狗嚟攬炒經濟

而大家所付出既只係一日假期

唔洗衝唔洗守唔洗打
如果冇狗
就做自己野，人多就會冇位企
黨鐵就會早收關站

咁班狗出唔出嚟好？🤤

有狗就街坊裝入商場/附近各自行街
一個唔小心，班狗就會咬到遊客
就真係外交風波

啲狗走左就出翻嚟
做真真正正Be water！🤤

輪更制！可能係全港最大既公司

咖啡罐 保持頭腦清醒

唉 成日勁夜訓番工無精神 習慣一日飲四罐咖啡飲

be water

我地人多就係優勢

用行動屌醒班港豬

好多人都係

入多d貨啦一齊

街坊再手空空
不如返上樓睇live算啦

推

Push

街坊進化啦

知大家口渴

謝吖

唔該大家進化

需要草木皆兵

聽講湊熱鬧 仲衰過睇live

進化啦

用把口 係唔夠架

眾籌重金求停車場事發片段

狗帶哂罩
撚聽到人類講咩咩

街坊唔該做多一步

推到每條邨都見到

好
幫推

謝凔巴

岩吖
正確態度

我要每個香港人都進化！
唔好再做freerider

熱水得唔得？呢排流感咁多，我要飲多啖熱水

如果嗌就贏到
7月已經贏左

冬天就比啦
一定要帶保溫杯
飲酒暖身都唔錯

why not

聽講用玻璃樽會保暖d

雀巢咖啡竟然榜上無名

雀巢咖啡呀！

仲有聖水空襲

罐裝建議帶雀巢咖啡

正解

或者你隔離果個係暴徒
請佢飲杯酒 定下神都得架

玻璃樽裝環保呀！

貼漏左圖sor

補返張圖先

貼漏

之前放工OL look買完晚餐，撞正街坊屌曱甴小戰場，已有心理準備投擲碗外賣牛雜河
不過啲曱甴太hea，我等到碗嘢變咗撈河都冇事發生

雀巢咖啡呢

冷熱飲都齊

聖水當然啦

呢個post主要比街坊睇
所以想佢地日常生活中入手

但聖水其實15蚊有一樽

香港人絕對要3 4樽看門口

一定要！！

進攻先係最好既防禦

下次記得先下手為強啦

貼漏吖sorrr

天氣凍吖

溫度都係附魔既一種

自推

你漏咗咖啡罐

[行動] 論「目標」既重要性，推上熱門唔該，大家討論下之後既行動！！！

幫推唔該

全城bring water

貼漏圖sorrrr

我貼返

我貼完你記得隨身攜帶喎

bring water 好句！！

全城飲水

be water

我絕對同意
幫推

用個環保袋裝住，方便攞呀

一齊進化 幫推

參考V煞活動: 未來多區開花模式建議 - 分區合作

岩吖

一袋袋咁

分比人都得

好

記得bring water

雀巢咖啡罐

我貼漏左sorrrr

好好吖大家！

bring water!!!!

bbq買嗰d大樽裝汽水 大力搖 d可樂噴到黑警一身都係又痴立立

口號唔係一切

行動先係

諗起都臭

酸酸叔叔
成陣狗味

深夜都要推

邊個再唔拎水

我見一個

送一樽比佢

然後先鬧佢

唔該 真反抗

唔好做口撚

講起甜野飲品，突然之間諗起細個嗰陣，唔小心喺朋友屋企附近，跌咗包媽咪麵，引咗好多曱甴入咗朋友屋企，朋友以為我真係買咗一袋曱甴響佢屋企附近放，嬲咗我，話嚇到佢阿媽同佢工人好驚。

11.3L

空投隨時死幾隻狗

喂喂新方向？

好硬係佢

快幫推
我要個個都拎水

倒出嚟 攤凍先好飲
唔好倒到周圍都係 碌親動物就唔好

硬到痴線

仲唔買多幾罐

隨時都係作戰作態

唔該 每人袋一罐咖啡 一枝水出街

basic

有呢樽裝水甚至可以笠住個催淚彈
不過有可能熱得滯，溶膠

推 補充水份 對身體好呀
每日應該攝取2000ml水，大約3枝regular size 啦

寶琳聽到好多警車響聲

其實真....
奈何好多好嬲好嬲人 仲係覺得自己用把口屌走狗
但其實根本唔係佢功勞

依家要做既 除左屌9呢班偽善
更加重要係比佢知道
佢可以做多少少

一旦佢做多少少
自然就好似我地咁諗

一齊做遊說工作啦

level1好似有d廢==

由佢溶

身外物姐

況且溶左 有記者影到
一定會上新聞

到時又可以比班自稱和理非既人進化
拍手叫好

why not

bring water

聽到即係距離近

空投唔該

基本野

抬撚死人

岩吖 要飲多d水

請狗飲聖水凈身就最好

就係想你覺得廢

咁你就會試level234

當然仲有隱藏level聖水

裝備自己啦

我貼漏sor

記得帶啦

推爆吖

唔係得把口

我飲開通渠水

謝推

進化

咁請埋狗飲啦

分享是美德

叫埋你fd子一齊請飲

一齊

全民進化

聽聞雀巢掟完可以再掟

真係勁架唔係講笑

之後所有日子

我都要見到雀巢咖啡

唔落街都可以上樓化身成為空投師

聽朝起身就要帶

威力x10

聖水更佳

btw要做架 唔好講完就算

聽日開始

飲水係基本

進化啦街坊

「證據確鑿求backup」有片證實班狗刻意阻救護車

大家要進化

真反抗

幫推

狗要死 就要飲水

推,希望和理非出街一人一罐雀巢

最好帶多對手套 廢事啲熱咖啡淥親自己啦

岩吖

11月啦
真係基本

和理非其實真係進化得好慢
雀巢真係基本

汪阿姐

手套基本啦

最緊要係日常化

進化啦

要自保架啦

染血M巾仲好，最好條巾發酵咗幾日效果更佳

絕對支持

臭撚到仆街

將軍澳係一個好示範

push

帶野飲吖！

落街係基本

帶野飲都係基本

咁夜挑燈夜戰緊係要整罐雀巢咖啡, red bull
指定呢兩隻

錫晒你
梗帶
返工返學要隨時提神
鍾意拎多幾罐請人飲

推推推

可以吖

red bull好撚好飲

最好可以裝聖水

一人一支可樂

將雀巢咖啡罐整做文宣得唔得

狗都要飲架
不過係聖水

罐裝擺落冰格變max level

再加萬落珠

雀巢咖啡呢
呢個先係max

最強力→

正呀！

今日火魔法差啲中記者
各位練下眼界先請人飲嘢
小心請錯左人
太遠/唔夠力就小心拎住先，唔好甩手飛咗嘢飲出去啦

你出一張

我即刻幫post

出張來睇睇啦 好快姐

係喎寫漏左

大推

附哂魔

硬過磚吖

再擺落冰箱

我貼漏左sorrr

記得拎出街

我貼漏sor!!!!

記得拎出街！

ok冇問題

大家練好眼界

求大家 救救周同學 不能讓黑警將真相埋沒

「證據確鑿求backup」有片證實班狗刻意阻救護車

大推吖

以後一人拎住一罐雀巢落街散步

賤格，但我鐘意

基本盤架啦真係

再兩手空空等於得把死人口

正如愛咁
講冇用既
做啦

千祈唔好唔飲水！！

進化啦大家

推推推推推

進化！
bring water!!!!

。

bring waterrrr

撈河唔小心笑咗

真係痴撚線
但證明左隔太耐！

天下武功 唯快不破

我要每人都見到

d 375ml紙包飲品千祈唔好放入雪櫃，雪凍咗變咗一大舊冰，想飲都無得飲

哇 勁浪費
咁要掉落垃圾堆啦喎

做啦街坊和理非！

一齊進化

雪入冰箱真係好癲

記得隨身攜帶
補充水分

進化吖！！

隨時準備

冰箱雪凍

action speaks louder than words

個次真係勁浪費，成舊磚頭咁，好L硬，完全飲唔到
所以大家千祈唔好咁做

唔好浪費食物

你可以去天橋請橋下d狗仔飲

千祈唔好咁做

雪到成舊冰，咁硬，點飲呀

咪倒出嚟攤涼，係咪先

驚個人唔夠精神
袋定2罐雀巢咖hea

Agger

飲完之後倒水入去再雪
唔洗曬包嘢飲

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

最中意飲紅酒，一定隨身帶枝

[千祈唔好系列]高空擲物好危險

牛奶🥛

為咗地球健康着想，大家要諗多一啲創意嘅方法去保護地球
最緊要就係各位真係出心出力，唔好得個講字

推呀

除咗飲品，平時都要成日幫老母買豉油蠔油喼汁醋呀呢啲如果一個唔覺意手跣fing咗落人哋度，人哋咪會成身香噴噴囉
btw呢排老母仲要愛上咗煮咖喱，希望我唔會唔小心fing咗個玻璃樽裝咖喱醬出去啦

狗叔？

熱辣辣ge杯麵

如果全香港人都咁做

我都唔知點算

唯有比狗飲啦

制空的重要性

咁唯有掉左佢囉

我覺得每晚屋企樓下都可以聚下人
當民安隊行下又得 執多啲工具準備又得
當行下又好 傾下計都好點都好啦
另外文宣依家好難做
一大班人做文宣係最好
重點係有咩突發事有人幫手
畢竟依家日日都突發
無理由警犬有準備
我地一啲準備都冇

當然啦 安全最緊要
發夢人士請包頭

希望晚晚聚 人多嘅就開心就封下路
唔開心就裝修下

請將示威日常化

agger
我貼漏左

我補貼返啦 你要帶出街飲吖

劣改 第一次改圖

正解

再唔係仲有red bull揀

大推

正一酒鬼來既

帶多幾枝都唔拘吖

千祈唔好

最後一句真！！
行動就是一切

冰箱要人

無案底係唔會有record

飲左好耐, 係D街坊成日冇野飲佢地唔喝既咩

喂呀
咩野飲自己喜歡啦
最緊要唔好亂掉
要掉入垃圾桶架
掉準d 垃圾要歸垃圾

菠蘿

絕對支持

我哋絕對支持工聯會㗎

杯面頭 狗狗可以有新髮型

毀左容 主人唔要佢地都唔知點算

大家一定要行動，地球好危險㗎啦

仲咩要行落去，係自己單位飲咪仲好

心水清

民間自衛隊 其實我由六月講到依家
但係發覺
只要人多 勇武自然出現
我地要做既唔只係示威
係光復
係報仇

最緊要：人多

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@vvovv2019

喂ok喎
比和理非睇 比藍絲睇 比mon post狗睇
夠做啦
比到草木皆兵既感覺就得

好易比變態佬知你飲

唔落街既 行多幾層飲
落街既 分享比人飲

無論如何
都要裝備好自己

唔好以 "街坊" 自居
雖然係一個好開始
但長久落去
只會淪為bb班level
係懦弱既表現

我都未計依家狗亂咬 阿婆都咬
咁既情況下 既然被咬風險一樣
點解唔裝備好自己 亦都可以保護身邊人呢？

哩點都係如果大風請飲凍撚水，等狗隻鳩吹風，SL都要請幾日

哇屌
睇字都想打乞痴

啱
和理非係可以有多多多多多重身份
要識轉化同進化
最重要真係做出嚟！！
試過一次包保會上癮有下一次

其實中有大鎖頭，用線扣住變雷神

唔係唔飲雞尾酒呀？

雀巢維他賺大錢

買野飲要去光時買

推啊，召換神獸都方便Ｄ，野野打頭＝搞掂

虧女人表示天氣轉冷，必須長期袋住保溫瓶熱飲護喉

飲雀巢咖啡，鐵的

巴打唔好唔記得飲熱水要溝凍水啊
等等一下辣左落去就唔好啦
好痛架嘛
利申：貓舌

飲火水

請人飲咖啡要唔要開左個罐先架？

象印水樽勁保溫 利申用緊

大家千祈唔好拎雀巢打人地個頭，會好痛的

和理非終需一日都要進化成勇武

所以依家開始入手差唔多架啦

哇屌

千祈唔好

希望街坊唔好學

我最中意飲

long island

大手入貨啦聽日仲諗

喂真吖

link係度

保護關節健康吖！！！！！！！
唔好再focus係頭啦
打完頭仲行得走得
點解可以咁？

一定要

身體要健康吖
保溫樽係基本

真吖
我貼漏左圖

喂呀 千祈唔好

可以唔洗
可以環保再用

開蓋 就請其他野

保溫之餘 千祈唔好亂fing fing到人吖

保護關節健康！
唔好凈focus頭

謝推
4點啦 飲多啖水早d訓

聽朝起身 大家記得飲水

啤酒樽用樽蓋位揾啱角度兜嘢批落去
成忽肉都起到出嚟

嗚呀咁暴力既

千祈唔好吖

S

T (?)
UV

進化 唔該大家

部電話好似耐左啲電唔襟用
有時出街耐少少都要帶埋尿袋

Nestle Coffee

小心指紋

拎環保袋，袋一罐咖啡！

身體太虧要帶熱水壺出街

小朋友時住村屋，真係唔係有心跌的，解釋咗好耐，佢唔信我呀！因為之前真係有幾個曳嘅小朋友用膠樽裝紗糖水，再篤穿個底，靜雞雞用D糖水留路惹蟻惹去人屋企，去嚇同學仔的媽媽同家姐。

落街品味雀巢咖啡

千祈唔好倒瀉滾水 淋到人就唔好啦

好波

全民飲品日

其一 係勇武放心出手
其二 冇狗係到 和理非可以試下幫手 練下手勢 或者將來可以衝破心理關口
其三 出其不意 我要啲狗永遠24小時精神緊張
其四 聚到民意 軍心大增
其五 港豬唔燒到自己到係唔會醒

天氣開始涼 帶多幾對新襪保下暖啦

一人一支藍妹

我咖啡上癮

咁夜出街梗係帶罐咖啡
唔夠精神一陣會出事嫁嘛

甴近平

我要玻璃樽！

岩吖
一定要帶

好想飲

和理非 港豬要快少少進化

有時帶到好忟

天氣凍了 帶個大保溫壼裝啲熱茶派街坊先

最鍾意飲雀巢咖啡

今日開始要帶

依家出街咁易受傷
係咪應該都帶返支噴霧膠布同噴霧殺龍巴斯呢
如果有人受傷 要幫手噴噴佢

入面裝咩都得架

記得帶

咁要帶多幾罐

冬天果陣最鍾意帶熱辣辣新鮮嘅滾水出去沖野飲架喇
我都好想將呢份咁窩心嘅心意同我最尊敬嘅警甴分享嘅
但有時會唔小心倒瀉

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

基本啦

總之唔可以兩手空空！

大家既至愛 罐裝咖啡

係扔就空投啦
btw 其實扔支水都襲警 水同維他奶果d 收返埋啦

買返D酒 請朋友飲

絲打暖水壺跟身是常識吧

好多時冇左高位 空投唔到架嘛
我想平時街坊係邊都要帶野飲

開心share

暖水好需要
熱水都必需

仲有金拱門嘅紙杯係免費架

聽講一個就滅到彈

咁要拎 千祈唔好隨身攜帶

酒要大家一齊飲先有氣氛，自己一個飲好孤單

Be hydrated my friends

推呢個

我會同你一齊飲

拎落街一齊飲啦

bring water,
be hydrated

真

我貼漏左sorrr

push上熱門

［跪求］尚德A停車場車cam

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

G 持大家飲Snapple

雀巢咖啡都好好飲

有冇圖
係咪個隻果汁

呢個基本

雀巢咖啡呀on9

上次先係旺角飲完支珍奶撚狗

進化一下啦

多飲水身體才健康

我貼漏左吖sorrr

我補貼返啦 咁你一定要帶出街飲啦

狗想食珍珠

岩吖

唔好再得把口

be hydratedddddd

推, 口乾飲嘢

學肥屍哥，一人一支可樂

去連農場講

呢度冇街坊

得連登軍C

直接裝滾油

香港人，罷工！

飲多幾啖水

正啦
要玻璃樽裝先好飲

支那人咁好心落黎香港振興經濟
放lunch/工嗰陣唔係唔去sogo邀請防暴用tg回禮呀嘛？

【突發】銅鑼灣Sogo開始多人

港島去銅鑼灣sogo
九龍去尖沙咀sogo
SUPER

我係落街講完再上來開post架

你睇完post再落街講都得
咁你都會由軍師變街坊

唔好分化 一齊做野啦

入左tg gp/channel未

我一向用杯溫杯飲奶茶喎

呢個好補充水份好重要

識野喎

記得一定要帶落街！

當然啦

唔係得把口

黑警進化咗咁耐，你仲原地踏步?!

邊個牌子酒樽最易碎？

好驚攞返屋企唔小心打碎 就喊都無謂

又凍又唔bill冷汗

熱又得 得左

有谷？

習曱甴

紙包咩玩法?

D野飲千奇唔好帶去高位呀（例如天橋 平台）唔少心鬆手跌落地會嚇親動物架

小心唔好淥親人啊

雀巢咖啡罐裝

藍妹

岩吖
唔好得把口
聖水 其實基本

omg

我篇野對象係一班得把口既街坊吖

將就下啦

我絕對支持無上限液體

岩吖
千祈唔好做

天氣轉涼了

我貼漏sorrrr

記得帶！

千幾正評
未計cd rom

唔該全部同我飲水！

曱甴近平

Jeng

bring water

好口渴

警方申請禁制令，禁止市民攜帶容器上街

尿急唔好係中資門口屙尿

紙包細個好鍾意踩爆嗰下爆炸聲
班曱甴聽到唔知會當咩聲呢

係就快

喂呀 唔好痾尿啦

好想知

巴打有諗頭

帶落街啦！！

幫推！！

要有制高點先work wo

全部人長期帶住一罐雀巢咖啡，自己唔飲都可以請人飲
個日行新城市真係好口喝

唔係啦 街坊圍觀緊既時候 都work

唔係唔夠力下話

岩吖

新城市一役的確係好示範

但唔明點解狗走緊先飲水
應該早少少飲

益力多細細枝 陣味好能難洗

會攞2-3支玻璃樽

做投擲兵

臭狗

仲可以裝其他野飲tim

就係想聽你呢句

一定要做！

有無人可以解答下點解咖啡罐特別硬身, 唔會貴d咩

如果真係好驚就暖下手 戴對手套仔啦
近排天氣都開始涼涼地

帶大枝津露

4蚊罐

唔會啦

驚咪戴返對手襪仔囉凍吖

大大力

聽講係消毒

In Coca Cola we trust

721831101

推推

係

玻璃樽好d! 比較環保

肥屍教過大家，一人一個可樂樽幾過癮㗎

竟然冇樽裝汽水 波子汽水打碎左（唔好打親人 要係冇人既地方先好做呀）仲可以拎粒波子留念 好飲過罐裝好多嫁

喂呀